[最後一日] 致香港大學校長張翔之公開信

目前2063人
1190學生 855校友 17職員 1visiting student

Engineering 17%
Science 15.6%
Arts 15.5%
FBE 12.5%
Social sciences 11.6%
Med fac 11.2%
Education 6.8%
Architecture 5%
Law 3.5%
Dentistry 1.3%

最早校友於1973年畢業

推

我推到你上太空！

推
學界加油

Push

Pushhhhh

Pish

有冇人推

pushhh

Pushhhh

push